[幫推求共識！！！]公投應否主動向藍絲釋出善意 connect哂所有人

藍絲無疑係自私係咩都睇自己利益為先
但今時唔同往日
WARS同封唔封關係會影響哂全部人不論你嘅政見
而大家都睇到藍絲今日粉嶺嘅表現
所以如果我地能夠 connect埋藍營
民意會真正轉哂過嚟我地依邊
勇武程度都可以再突破 甚至全民皆武
以後號召三罷/各樣活動都會更加凝聚到

但當然我地要做嘅就係放低過去嘅因怨
同埋都要預咗教化藍絲所花嘅時間心力

所以想係依到攞個共識:
正皮: we connect
負皮: 道不同不相為謀

1.29 抗疫三罷 我地一齊罷！ 齊上齊落

團結次要敵人

幫推！！！光復香港睇今次！！！！！

推

好

支持

進一步孤立黑警

幫推！！！光復香港睇今次！！！！！

[幫推求共識！！！]公投應否主動向藍絲釋出善意 connect哂所有人

做到就得但要小心俾佢地反咬

就好似國共合作完比共狗反咬

藍絲有咩得罪你地